"Switch"="开关";
"Enabled"="开启";
"Enabled When Playing"="播放时启用";
"Enabled in CC"="控制中心内启用";
"Addition"="附加功能";
"Block Volume HUD"="隐藏浮窗";
"Enable Vibrate"="振动";
"Vibrate Duration"="振动时长";
"Enable Flashlight"="手电筒";
"Flashlight Brightness"="手电筒亮度";
"You can turn off the flashlight from CC.\nVolumeNotifier will not work perfectly when the device is locked."="你可以随时从控制中心关闭手电筒。\nVolumeNotifier 在锁屏状态下无法正常工作。";
"Sound Effect"="音效";
"Built-in"="预设";
"Custom"="自定义";
"sound.caf"="sound.caf";
"Leave the Custom Sound Name empty to use Built-in sound.\nCustom Sounds should be placed at /System/Library/Audio/UISounds/VolumeNotifier."="自定义音效留空以启用内置音效。\n请将自定义音效放置于 /System/Library/Audio/UISounds/VolumeNotifier.";
"Support"="支持";
"Follow @82FlexOfficial"="关注 @82FlexOfficial";
"Visit 82Flex.com"="访问 82Flex.com";
"Give suggestions"="给点儿建议";
"Donate to 82Flex"="捐赠 82Flex™";
"Long Press To Change Tracks"="长按切换歌曲";
"Experiment"="实验功能";
"Transparent HUD"="透明浮窗";
"Long press \"+\" or \"-\" to change between tracks.\nPress \"+\" and then press \"-\" to play/pause."="长按 \"+\" 或 \"-\" 以在歌曲间切换.\n按 \"+\" 然后立即按 \"-\" 以 播放或暂停.";
